小甜甜龔如心生前曾種下生基風水穴 全港最陰功車位 劈至半價無人吼 豪景花園浴血停車場

小甜甜龔如心生前曾種下生基風水穴
全港最陰功車位 劈至半價無人吼
豪景花園浴血停車場
#壹仔專題
－壹週刊 Next
原刊日期：20201124
Dec 13, 2020

壹週刊 NEXT
666K subscribers

香港車位長期供應緊張，泊車位增長遠未追上私家車上升幅度。據立法會文件，去年初全港領牌車輛的數目為780,978輛，泊車位卻只有約758,643個。車位渴市下有價有市，何文田天鑄車位更以600萬成交，港島及九龍區車位平均月租3,000至5000元，即使去到元朗溱柏車位亦叫價3200月租。然而有個地方，今時今日竟然去到1500元都無人問租。

全文：
-----------------------------